［你問我答］以40歲中坑角度解答你嘅問題

答到嘅都儘量去答

點睇依家香港環境

想屌林鄭

有冇樓

越嚟越惡劣
我見證過香港極致豐盛嘅自由，所以深體會到近十年自由被嚴重收窄打壓

未供完

冇學歷冇技術可以點搵錢？

咁依家冇家底讀乞食科嘅大學生或者做左幾年野都係浮浮沉沉嘅年輕人應該點行

你的樣子如何？

推翻暴政

贊唔贊成後生仔買樓 ? 點睇送中條例?

咁40歲嘅你都會推翻暴政？

有冇樓其實只係一個偽命題，如果個社會唔係變到咁，帶有樓其實一d都唔重要

如果過到，香港隨時變到新疆咁

Why not

就黎40留名

你哩句係咩問題嚟
冇頭冇尾

月入 ?

我個個月人工都唔同架喎

咩background
覺得70 80 90後呢三代人有咩分別

靠呃

你廿幾歲既時候返工有冇動力

我個background就好似Montage，由好多毫不相關嘅階段剪接出嚟

大部份70只會向錢看
大部份80比60 70壓住上唔到位
大部份90眼光同視嘢憶70，80更廣，比佢地更有創意同思想

有冇差唔多年紀的男女性朋友A0

佢地生活得點樣？

點會有架

問多兩題 你30歲果陣追求緊咩 而家有咩變化

大部分都係冇思想冇靈魂嘅中產

有冇咩人生大道理啟發到你

30歲果陣我係只懂追求物質未訓醒嘅港豬

依家我諗我訓醒咗啩

咁依家呢？

我曾經係係江湖中人，而且踩得好深
坐過監反省過
之後開始另一人生

點睇婚姻同戀愛

都冇架
但我有兩個仔，唔返工唔得

閉起雙眼我最掛念誰 眼睛張開身邊竟是誰

想知獄中既環境其實係點

一個社會嘅縮影
有人渣，有學者，有好人，有富商

當年謝瑞麟個仔訓我隔離床

點睇啲廢老一方面鬧啲後生唔努力唔上進，成日去旅行唔儲錢
另一方面自己又比錢比首期個仔父幹，買樓結婚

老一輩好多都嚴人寬己

希望我老咗唔會似佢地啦

仲有幾年40留名

點睇「命運」呢家嘢

我唔信有命運

我相信思想感能創造實相

我覺其實40都30冇咩分別

我覺其實40同30冇咩分別

其實而家廿幾既年輕人好慘，樓價高，人工又唔多（比起十幾年前好景），好多時佢地有好既idea，都會比班6, 70後bam，因為班老屎忽唔識唔想攪咁多

係架，有時我同對面枱個老屎忽傾計我都會問自己：「我到底同面前條友隔咗張枱定隔咗幾個世代」

加油呀巴打 睇黎你係獄中反省過後 已經真正瞭解你一生中最重要嘅人 你先40歲姐 人生流流長 總會搵到你中意既野做

如果做份工做到好sad無成就感，應唔應該做落去？

多錢咪得 少人工咪走

其實我依家有陣時真係做到好sad，會諗自己係咪入錯行

係架，我會諗返果段日子係體驗人生嘅小插曲

巴打你好，請問你知唔知今晚元朗果d係咩人？邊個大佬？